想做區選義工，將軍澳/官塘

如題，自己唔能夠上到前線，想係自己能力內做啲事

如果將軍澳/官塘區有參選人需要義工可以搵我

其實其他區都得，但未必經常幫到手

如果有巴絲打要幫手請搵我

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

推

一定要奪回尚德，為了天琦！

有冇手足去參選？